
Согласно ТЗ в качестве основы приложения был выбран Create React App, библиотека для построения графики D3.js
Реализованный функционал позволяет получать данные с бекенда за различные периоды, строить различные версии графика. Данные для постоения генерируются автоматически и случайным образом для каждого запроса.
Третее задание выполнено частично, но демонстрирует базовый функционал. Справедливо можно заметить необходимость выполнить частичный рефакторинг в части построения графика.

Для демонстрации работы тестового задания необходимо выполнить следующие операции:
Для бекенда:
   cd ./backend
   npm install
   node server.js
   Url: http://localhost:4000/getByIsin/someChartIsin

Для фронтенда в корневой директории репозитория
   npm install
   npm start
   Url: http://localhost:3000/

